一人一隻升緊嘅股

我先，pltr

XOM

tsla

竟然想燈死埋佢

Fb

講完即插水 笑死

ba

吊你唔好燈

撚有

波音

廢老股
摩根
3m
可樂

Pltr救全家

cvx

【集思/一齊輸少D】股災買咩好

BAC

明明佢都係科技股, 點解會升

M$

zm

schd

Tqqq

我一出完po納指即刻升返

樓主隻SNDL升返未

你嚇撚死我

有咩驚？

不看股票的第一天 晴

今天打開牛牛，看到紅彤彤的一片，我非常生氣，決定不看股票一個月

拉

仆街，唔記得不推文

GOPRO

靜啦仆街

麥當勞
成個倉靠佢頂到升

uspt

upst先岩

Tlry 快買 好野黎

DDD

sqqq

To the moon

sndl

M 霉閪百貨

SNDL

不看股票的第二天 晴

今天要上學去，繼續堅持

不看股票的第半天 晴

起床看到gme的驚喜。 陰

今晚1.8先

1.83啦 屌

2蚊要走了